【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (35) - 正評抽金裝

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

lm

一日一個

呃正評

中左啦我

有鬧交推po快

無人肯踩1001

恭喜

你已正評了這討論

係

唔係好記得你抽乜
有無圖片支持

屌 冇留意 一覆1001

你又知

一有新POST走返曬出黎

留左個靚位比你

升左隻木奶5星後 回魔機制係點 會突然全滿既？？

你都要加油

中左銳b的祝福

五千幾分先上到大師

我今日都中咗喇

老鼠招技
和平狀態即係點?

6500分都仲係大師3

證明支持係有用

終於過到30層
轉咗用老鼠skin隻四星盾即刻一take過

有大/小巴

小巴隊長技

冇小巴即係冇用啦

大巴都得嘅

你地係邊度搵到飛空團戰D資訊

巴先係靈魂其次先係2隻鼠

日服4千8

加成角色個表係邊度搵 官網個D搵極都無

日服，終於打返50%
Strong hold到出糧

日服d分咁正常既

80抽冇金裝留名 好傷心

日服咁多人玩嘅
2228名都大師3

少D蝗掛

其實日本人氣唔差

國際服前面一堆重課鬼佬

早知玩日服,D分低咁多

未中根本冇心機追POST

推

國際服咪差唔多

點解錢探險無得一鍵出擊咁on9

我見到你地打7,8千都辛苦

因為每隻人只可以用一次 要你再揀隊員

官方FB

因為一何角色一星期只可以用一次

日服頭幾百情況應該都係差唔多

開個人去食花生先

臨完場d人爆得好勁
記得睇睇自己排名keep唔keep到有時就係差一分少個grade

Top係呢個分

我淨係見到英文專頁 有無中文？
想對人名

咪一樣

CAP咗你地睇

第一仲高過國際服果個200分

一係重課 一係無課

電腦版禁果3粒點轉返台灣先有中文

有無亞服資訊

原來日服都好多痴線佬

點解你落喵坦唔落烏爾

好鳩 得台灣係中文

所以睇頭幾名冇意思 要睇就睇大師宗師傳奇有幾多人
國際服8千分都未上到傳奇

只要有任何人低過30%血，每個人嘅回合，回一魔

主線解break次數任玩到燥
仲係唔係好熟點先破到石

THS
即係要練3星

見巴打話6千8先大師
我呢邊4千8就夠啫,我都無諗住打上去了

可能玩開FGO覺得呢隻抵呀 課啦

pvp守隊係用我set個隊定係我上場打個隊

如果我想攻隊同守隊唔同係咪打完轉隊都得

welcome to the club

ok仔巴打個陣我差啲炒車

試下
因為打過喵坦次次都輸

呢隻有保底姐
但最唔抵個rate 係1pack 2000石 唔夠3抽wo

我就係見親喵坦都贏 覺得啲人送分咁送 所以先咁問
咁你有冇咩得著

有埋保底拉勻都係平過fgo

啲石到500就會發癲咁試下解啲主線

咁痴線
好彩冇掂過呢隻game

恭喜恭喜

終於買齊箂姬碎
班爾差1次

打龍是咪主要用返龍地啲角色會高分啲

6千8先大師好似誇張咗 大師1咋嘛

你SET個隊都係上場打個隊

只要玩過FGO
玩乜都覺得平抵佛

#20 #23
原來係6千5 講多咗少少

升咗蓋爾同伊頓上5星 應該夠做

真

計每個人回一個 唔怪得之咁多

我冇落貓坦打 用黎守ja 我見加埋光盾好似好坦咁

應該唔會比你用烏爾做攻擊方 然後就即刻轉喵坦做防守方?

8章1 係咪有bug 架,用左貝納特唔count 我星既

依家6千3仲大師3
D人谷晒力打
應該爬唔到上大師2

昂巴上面話防守係計你上場打嗰個陣

唔爬算
要去到6600先上到大師2
掛下活動算數

3坦一奶保後排火主？

我想問呢，點解我打龍個陣，d補師係都要同一round補血。滿血都要補
有無方法可以處理？次次搞到殘血就無人識補。之後食多一下aoe就所有補師都要死晒

#1->Q&A->第2條

auto，基本上無

高智能AI係咁

佢d ai弱智過e7好多

我日日都係用完D飛就算
最憎玩PVP

有得分別SET守同攻既咩
明明得一個位SET

韓式PVP
計%唔係人玩

主要係喵坦分傷疊血快d 反得痛d
因為力架守太差 一定比人秒先
但係仲測試緊 而家擺返光盾烏爾

■ 注意事項
1.第一週為Free week不計算分數，第二週至第四週才會計算分數

係咪即係第1週係廢

已正評

打依D陣通常都係打死隻坦先
同埋D人放親依隻野都係勁低戰 先手就殺鳩咗佢

我估佢地應該係想打既時候就用烏爾 冇晒卷就換喵坦落去咁

都係每次打完就轉返

我打完轉隊 咁人地打邊隊

轉左個隊
但係你打緊個陣有人打你就係打你用緊個隊

我而家落緊喵坦+烏爾 唔落力架 somehow好似唔錯 再試多幾場

最後SET既隊

唔係計%先好咩
計人數又爭崩頭

呢隊野差少少贏到Fermi
我隻喵坦得26萬戰 如果高8萬可能又唔同講法

點解會有人依個時候先開公會
蝕到PK

我玩緊另一隻係除非頭3名,其他夠分就得

到底點解打龍要咁煩 要你睇晒佢但係又只可以auto

會唔會多d人屌可以屌到佢skip左佢

幾分鐘一場姐 重易打過某D SP

國服lihkg 有位
長玩jj 快入

昂巴試下打我個陣睇下?

你叫咩名

第一星期唔計分, 仲黎得切

加咗你好友 7446分嗰個

即係無石?

準備第十連勝，但唔小心同對面卡咗係度，除咗寫email 投訴係咪無其他方法

你隻貓盾再硬D會好D
但依個陣係會有人唔識打 然後幫你成隊無限疊BUFF

■ 注意事項
1.第一週為Free week不計算分數，第二週至第四週才會計算分數

有冇石我唔知

我會auto掛係到，之後做其他嘢。半個鐘再返嚟睇

投訴乜
罰企唔郁?

唔係 有機 你隻冰奶留魔 當嗰一turn你開完補血 對面隻冰奶又補血的話佢個龍血就會消咗 之後你又可以扣佢血 係睇你隻男主同埋冰奶光炮夠唔夠高攻

係 得26萬戰 準備搞搞佢 反正佢係打龍必落角 升佢冇死

就係唔夠

好地地搞成咁，好撚無言

咁就冇計了 正路跟住做佢應該會係1層既盾 如果咁都殺唔到就你可以auto/走場了

唔係BUG好難投訴

順帶一提 唔建議落木奶 睇下有冇喵坦/多隻單體爆發

最後一層換既野令人有啲失望

10錶OK啦

ASIA SER
4DG 收2個人

以後都唔敢了，無skin嘅烏爾落唔落好？定冰法？

睇練度

做咩唔用光盾

冇巴既話冇skin烏爾冇乜用 落冰法比較好

廢j ac

算啦，pvp我唔強求的，開心play is ok

啱啱打左隊3龍盾小巴skin烏爾
好多反擊開左x2根本睇唔切
2邊都係一堆數字之後對面後排死晒, 得返個殘血冰奶同埋skin烏爾

我無刷最低級果場 唔知每日淨打晒羊同光盾夠唔夠換晒呢

因為我冇落力架既話光盾好似差咁啲 而且我唔太鐘意佢加完防之後減防呢個debuff

未必夠
點都要打少少廚師

發現生大陸...原來貓盾體力共享就算個條友死左 成 都當成就 全員存活

廢老粉絲會

課長又出擊

要多二千零分

1999

呢個正好多，洗乜要佢啲紫裝

著skin 姐

巴打開老人院??

唔係我，我上網見到有人抽到咁炸

26歲日本男演員搭訕70歲女子，失敗後強吻對方稱：要讓她知道我的魅力

仆街佢d fd黎

因為你要最尾件金裝

好素癲

少女唔鋤愛阿叔

我知 第4層都係金裝 兩層差咁遠

官方：比垃圾你地都係要ALL IN架啦,洗乜對你地咁好

成個張致恆咁款

有冇人部手機有時好順 有時好LAG
明明SET 佐60

利申 NOTE 9

痴線 成萬一個ac

開左貓盾俾隊友 就算死左 但全員存活粒星照計

咩都齊仲要加17男主

課一皮可能都冇呢個成績

男主又solo 29層

咁又正wo
不過最難係break

係咪之前話入左兩萬個巴打黎

試下唔玩男主,...成隻game 趣味好多,用你手上既牌拎星 幾有策略性

係咪黑石你都唔知啦

同埋個重點係隻驚根本唔洗課一萬先拎到第一
課多幾件金裝 每日買副本打 再爆吓石打PVP

唔知有冇人買呢

我覺得以上次日本仔抽野成2萬
呢個號係值,但真心買完反黎玩緊咩

RE POOL都抽曬

我都係note9 有次順到我以為部機壞左 好似D s20咁可以上到120

咁又真 買番黎除左打下pvp都無野好玩了

買齊晒

小心係黑石AC啵

就算唔係黑石 真係值咩

冇得親手供re pool碎3星真係冇癮
仲要一皮

連登價$40收

係咪黑石根本無人知，比得1萬蚊唔差在自己抽喇
呢d爆機都係有價冇市，平d可能有人要

係 不定時極順......

40蚊

實隻驚D skin融合同強化完全唔值錢
我相信都幾多微課既人已經齊角
講緊買個靚首抽再自己抽多兩三隻已經齊
佢咁樣抽1萬完全係課長玩法

其實話供re過癮 算唔算係呃緊自己

心靈上既安慰

供re過癮係碎3星個下咋

自己慢慢養成抽金裝不知幾正
一黎就爆機邊好玩

微課係唔會齊4星架
湯巴0課玩7個月都冇莎比

真係買其實就買淨係多角色 skin, 但係裝呢啲留比買家自己玩

4星幾時變到咁值錢
講緊TOP 5星

其實微/中課已經同中上班油長距離唔大
差在抽野運, 油長就係買返黎買埋full lv, 微/中課就睇樣
暫時pvp都係買pvp入場劵開支大d

買acc有角冇裝會俾人屌喎

不嬲課長重課都係用哂黎鳩抽 亂洗 根本個結果就唔會值佢課既量

完整度冇咁高 仲有野玩嘛

不過暫時有小巴加多隻冇skin真5都係一線acc

有小巴男主就值錢

22關 我無5星光屬 係咪可以放棄？

課長同普通人差距唔會太大囉, 要針對咁打都有得打既
當然人地戰力多20%一定輕鬆好多

2000 rmb仲要排

唔係, 有補有3-4星
升升人都可以過

唔計分係咪即係無石

Ok~ 有無話邊幾隻好用？好似無咩網講好用4星

咁就唔知喇, 係都唔出奇, 唔係邊升得切

頭po有講, 入面執至少一物攻一魔攻升上去就得

國際服top個班隻男主戰力都係唔夠50萬
根本好快就封頂

龍盾識打其實唔係好難打
係佢地個組合好啃有時殘血殺唔到俾佢reset

講到尾都係戰力
最多咪屈一個月 後期距離一定越縮越窄

啪15隻50%
每次5隻竟然最後得+3
CLS機率 倒錢落海

龍盾係一個bug 嚟，到而家我都無改變過呢種諗法
至於課定唔課，我都係俾幾百蚊當買驚算，其他隨緣啦，學湯巴咁講，其實無課都好夠做

知唔知pvp派石幾點派 準備搏埋re pool 最後80抽就保底

50%中3隻咪高過期望值
我試過4隻FAIL

國際服7000大師3
7100 宗師

無野了 自膠 原來係15隻

數學大師

睇來今晚我都比人打返落大師1

淨係睇到講每次5隻

一係就相剋
多d金裝之後課長先碎金裝強化上去既優勢

但我一共食咗15隻喎
每隻都有50% 結果得+3
即係實際得20%

盾有得打
只係好複雜
課唔課都好玩, 有時升3星去打關贏左好開心

好多人買劵打

最on9係一開波比對面亂刀打死左主力 同埋對面太多盾打唔入

屌 無其他驚玩 明明副本又打晒 體又燒晒 pvp又等出糧 都仲係咁開隻驚係到撳黎撳去做乜鳩

強化皮仲on9 +4上+5 明明50% 我試左差唔多10次都仲未上到 d錢長期無撚晒

我已經PVP有一張票清一張 都係冇野好做

塔攻略個excel係咪湯巴開? 有啲地方可以改
22層前50係光魔傷 後50先係光物傷
28係100~75%血係免疲火傷 ~50係水 ~25係木 ~0係機械

30層塔隻力架唔夠大力 係咪應該落隻瑤加攻？

我5千頭仲諗緊衝唔衝下試下有冇可能掂下大師2 屌你老味原來7000都仲係3
我都係早d瞓

長期得幾差野

中左毒咁 但係一開驚又忍手唔想亂射埋果3幾千石落去住

我7000 都唔知打唔打好

打啦 我係你個團 你上左宗師我都覺得自己型D

保大師算啦

俾個預算你，我力架1991攻，加隻瑤同木豹搞掂佢

入pvp搵人私片

你肯定7100有宗師？

更新
而家大師最底嗰個係7264

#200 已經7224

而家150位係7377

跳得咁快嘅

有人咁快45lv

就結算

做齊日任應該得?

我隻力架得1659 攻
練下角月底再試

接人ac貨真係好危險

啲金裝開頭俾哂力架包無死，想佢埋啲就用埋光伯，另外瑤我係上咗5星先打嘅，但你望下巴哈/YouTube 可能有啲低配啲嘅方法過呢關

啱啱收到風
1 pack 黑石75蚊
1000 pack 黑石7500蚊
夠佢抽到咁然後1萬賣返出去賺2500

咁有錢重洗乜買AC
你比幾千我即刻打個第1

打多隻咗字

逆市發大財

7600死守宗師

叫咩名
等我打你落嚟

咁高分

雙復活+ 物攻光+任意, 磨幾百關就過

堅

聽講呢度好多巴打8千幾分喎

你叫放棄定運冰

係咪5100先大師？

到底d價邊到黎 75$

國際服 top150 有11個係lihkg2既人

炸雞巴開的，但我都可以改
唔該吾心巴

我冇7600分

我地榮光團都唔差架

有2個

我得7400分

有幾個冇online
冇得抽紅石3星

lihkg2班人咩料呀

邊到收翻嚟

keep住係25-29個range

我7400都冇

咪又係淘寶

有個玩其他game課開黑石嘅網友幫手問
BTW唔好QUOTE錯
打多咗個0

好似得2-3日有30, 之後都冇

見到個hotdeal一次過出 3000石2800點同埋5000石4900點
苦惱緊係咪課落去供11下

依個你都唔課實後悔

終於合到班爾

超輕課呢個組合真係最抵玩

大家一齊落大師1玩玩

邊個速食仔又話棄GAME又話要執7
今星期PVP衝到咁樣

明明湯巴話唔課半年可以抽齊我先玩
依家又幾百幾百咁課 好似好反智

最抵課係呢啲

靜

仲有得抽到爽
同玩到爛

正價貴到仆街

我都想要5k兑4.9k
Btw 呢個真係最抵玩 小烏等緊你

10k : 2k

你有無光盾 有嘅話輕鬆過

玩電話驚就已經係反智

ASIA
4DG 招人

呢2個係咪要D石見底先會出?

係可以抽齊, 魔法卡就幫你加速
睇你個人取捨同法力有幾多
講真, 打機啫唔好勉強

我日日做齊, 得43

我見底淨係出過3k

你係咪主線推得慢呀?
早期推到雪地做齊每日8個任多好多啵

貴啦，一百蚊先抽30野

冇
盾角得貓盾 但個盾完全唔夠厚

青蛙比賽係咪有bug? 第1,2名都冇比太陽石我

但係其他仲貴

申請左

成班都係狗黎

我叫Digimo

諗多半個鐘先決定
5舊水供11期小烏

5lv未？

已申
ID：邑沙季

俾啲信心自己

一齊唔好課 但個進度真係落後到傻 平常心玩

抽野都係1種樂趣黎既每次都期待中獎

就係完全無 覺得真係保底先中到

尤其個會長
勁撚歐

6LV 一早

唔知講咩好 淨係想問pvp啲石幾點派

今晚4點 加油

申左 WuuuuuaR

聽人講供到就黎供完個陣 龍騎池就會歪中.....

抽晒龍騎先喇 依家咁meta

無課表示
29F CLEAR
SP全通 (除左機械)
PVP 6千5分 大師3
故事全3星

其實唔會好落後 只要你有冰奶同男主

咁可以融合
skin融合第一次加好多

打唔贏sp鎮尼

18層木關有無隊伍參考
木力同4星貓都75lv成身紫都係過唔到
係咪要埋復活奶

申請左
瞬一

我覺得塔應該要開100層比人刷
30唔夠玩

80抽先得一件保底金

點先出呢個 好想要

每個月變架喎 好似係

咁都7千NT

無龍皮 邊個會接

1700蚊港紙

咁都7000台幣
龍SKIN都冇

笑撚左
1千台幣都唔值
得隻小巴係有SKIN

我知啊，但好多人半個月都就打完咁制，可以出多d

每日打SP同龍已經要好多時間
....................

終於過到30.

1) 一定要遙 +40%攻， 非木屬打boss 唔好用技，boss 一刷夠6mp+會秒後排

2) 木貓/力架，盡力磨到boss 20%血加，逾貼逾好。 boss 一低過20%血就會加攻大技秒全team.

3) 最後一刀木貓/力架至少1900攻，加遙40%攻，6星情況下，10mp, no critical 下就可以一刀劈boss 20% 血。

Re期待完然後直接跳去出10張卡畫面

換完step5之後會出個hotdeal比你用1500石換1個防具

同你差唔多

點解你可以打得咁快
之後D日子點算!!
上面個行D野都唔抵換

我覺得抵換wor

最左邊同寶箱我會想換

最後都係課左1 pack 咁好玩都抵課既
希望可以hold住等佢出龍skin先抽
有d唔想用真錢供RE池

7400分
應該守到200內

多謝支持

聽講換研磨同經書底過掛探索喎

7400分嗰個殘體字嚟啵

探索重點只在於可樂

多謝課長

唔係齊頭,不過好多人趕尾班車一陣又唔同位

呢D爭到傻....
7400應該係大師1?
同大師3比只係差200石
真係豪比佢...
我打足咁多日 都係6千幾

你仲唔係7413嗰個

我跌左落挑戰者

7400宗師

不切實際
穩拎研磨同經書好過

7400宗師喇
top 200都係72xx

個名咁柒

玩左14日巴pool抵供
有巴之後23-27順推
28卡左3次換隻無老鼠SKIN暗鐮刀上場過到50-25果段

即係值得清體打？

唔好供
我供左隻小巴兩pack

有巴多條命同20%血真係易好多

再申

宗師又要限150名 好難
我守係大師3算啦

PVP第一條友其實係咪外掛
D角咁西

好申請左THX

係
可以係練度上幫到手
我本身以為我今個月係唔會推晒的

3+47+150 = 200名

同埋升裝升到無素材 要掛返D返黎

只要唔係pvp咁2隻盾一齊反再加反擊冇得秒, 仲有得救

無遙都過到？

得 可以搏爆擊 有1900攻全程爆到1次就夠

外掛？ 咁既陣 打到上萬5分 高第2名幾百分

新手入坑無耐
想問下抽中左兩隻樂德利應該即刻拎去超越定留？
留嘅話留到咩時候用？
Thanks

6星 10藍 係重點黎

我岩岩都留意到佢
佢其他關直頭係冇放隊 似係科技號?

超越 +2 lv

PVE完全係玩家福音

結果都係大師1收皮

pvp攻隊福音

Sp 關啲入場卷課金都未必抽得齊

Pvp 心理影響太大
成日打龍騎

唔貪心俾個挑1 算

龍碎真係抽到保底先有
哭𠹌左

今次大師3係基本啦我諗

5千幾分都係大師3
好難無

真
全auto 嘅關幾時先俾人skip

屌 兩枝可樂我俾左男豬

抽re pool 見底 好似係

係真嘅定係想導我射晒佢

無男主 HEA玩緊，進度唔講啦

我係RE射射下佢就彈出黎 兩個都係

其實唔一定咁搏，20%血嗰陣等王出完大技先開佢波，佢會回一次血可能上番20%+，但只要低過30%木刀都會一直回魔
而且王要儲到5格先出大技秒人，無咁快，你至少有兩回合劈佢

唔係限頭3.5% 咩

6500大師3
我5500又係大師3
條線俾人扯到傻

咁急換哂D野
之後D體咪又係日日用返黎探索

5300分 已經係頭2.0%

咁5千分以上我諗已經確定3.5%內

星期5 6200分上到大師1

我唔想冇50%
雙龍 力架 大巴 盾老鼠

屌佢老母對面啲巴拉卡最後嗰吓勁大力
成日出現啲假希望以為殺唔死我

木屬低過30%回魔係計埋敵人架咩?

拎第一就fat fat

一開場一定打巴拉卡先

唔好FF咁多
PVP第一名都只係外掛
呢D飛空團 肯定都一堆

要揀個冇乜freerider既公會

公會戰就會見真章

第一比你，我第二夠了

轉會潮開始

係咪一定要6星力架先夠力?

一隻5星都過到 谷爆木力架就得

個公會戰仲有增幅角色 又要練..痴線

冇skin 2技burst滿mana最大力
唔係就要台仔推薦隻豹女上6星

唔係掛邊有咁多資源

練下星期個埋, 今個星期唔計數

今個星期唔計數

有得報公會戰未？

試玩

我想公會戰打到挑戰者/大師

比可樂豹女上6星?

圖文不符

明明你個隻6星85LV!

咁我寧願升力架上6星

增幅完都唔夠有龍盾打啦

sor 我講得木力一隻係原五星角

今朝轉左去跟炸雞巴搵食

有力架就唔使煩啦
上6星先有10mana 確保斬死條仆街

. gun

我都係, 唔打得巴拉卡就打小巴

巴拉卡最後果下勁易CRI然後爆盾

一係加攻用5星過囉
冇力架係辛苦d 始終數值唔同

唔使打小巴, 佢會自爆唔使理佢

公會戰點玩

含淚買新手包

咁o岩今朝佢招緊人

但係榮光好多巴打都好活躍

要等到25號先可以抽
好難頂

轉會期係星期幾 依家應該轉唔到啦?

遲d拎返一皮野補數

如果D buff角係200%BUFF 都幾屈

呢個真係唔知喎
要問問湯丸巴

每月推平個塔佢

有一星期準備

點報名打團戰架?
定仲未開始

係一班歐洲人每日圍住幾個非洲人欺凌

有人權角唔難
d體又唔太難拎

公會報名

現在報得?

抽咩

剩低嗰3隻龍騎 廢老同星期4個火法我都會pass

直接比龍騎吊打

其實有時都唔知打龍落奶做乜
都未出到回血技就車死咗

淨低個3隻抽爆真係會
一隻有腳
一隻PVP鐵腳
一隻禁治

我以家直接落4隻 5分鐘打到10萬分算

邊隻係pvp鐵腳？
有無人有個張打橫一字排開既龍騎

姐係冇火法

可能要會長報?
我都唔覺有得報

有計，唔知係咪bug定點
王 block 都會幫我冰屬回魔

會長同副會長先報得

冰我知 木我真係唔知

火法完全唔放係眼內
所以巴打話25號先抽

BTW 22號登入獎勵好似係700石

thx

我遲左玩係咪拎唔哂d獎下個月就會刷新

香港獨立個團收左皮之後
好似唔見有香港團上頭50

2萬蚊唔係咁易嫁

飛空團戰個獎勵好fat fat

睇到排行榜咩

想知依家國際服大約幾多個公會
要打到頭二十啲獎先抵

Asia Aerosmith -1 pvp 4000+

pvp頭50名D團名

第一 一定係大陸仔 唔洗諗

俾咗正評都係得藍裝我屌

俾人呃左正評

唔計外掛
國服9成9都係eden玩晒

要比負皮嫁

今星期冇課卷打上星期

課長公會黎

其實咁樣仲好啦
打飛空團戰 佢地30人一個公會都只係佔1個名額

相對地少左競爭對手

冇追PO 香港獨立做咩收佐皮

巴打我同你同團？
除咗會長我冇印象其他人個名

到時 會打成點

最實際既係有佢地國際服就唔會執
top 3都係油王大戰, 我只求一星期有一抽就算

FREESTYLE巴打課左2萬 玩左3日
失蹤左
應該係棄左

棄咗？

屌你老母 原來臨完果15分鐘無睇pvp 跌撚左落挑戰者 大師都無撚埋

垃圾團長偽黃feel style棄game去左玩支那籃球 好似係
登入都唔登入 想叫佢比個會人都無機會

Freestyle

成日俾人打返落去
冇光盾好難守姐

唔知呢度有冇巴打想入飛空團又冇朋友呢？
連登孤兒院 上線啦！ （亞服）
歡迎各位孤兒仔加入
我哋仲有tg group俾大家交流心得
地方的飛空團要人

無撚睇到 屌 少左百幾粒石

巴打好慘

個po班藍屍好惡

大師3 2千4章
挑戰者 千4左右既章

差成1000! 體力呀 就咁無左

實際上佢只係玩咗1日 有2日卡登入

係咪佢

係咪黑鑽呀
好似都係個期冇撚左影

Lv5?

比個團人地都咁懶
真人真係唔會好品得去邊

rap

屌
明明諗住安安穩穩守個大師3 咁都無撚左

我抽re池抽到近一半都係冇力架skin，睇保底先有

我都係留石等巴拉卡龍騎版

我嘅小巴又離遠左我百幾石嘅距離

可否時光倒流

你係KEEP住打 但輸 定係少打 所以少分?

咁少咩
淨係記得佢俾人封ac 入唔到

黑鑽又未必
聽講波台大佬黎
賭親都幾皮野一場
聽講係

因為你個名
同埋你個句時光倒流

我認得你係射落RE POOL抽唔到既巴打

DETAIL PLZ

Lv 2一齊升好唔好

屌波台痴線佬唔怪得
仲要霸個靚名, 識揀呀

有咩事真係過左呢個飛空團戰先
真心 每星期幾百石
冇人會想同D石過唔去...

卡前見佢話課
卡個2日見佢日屌夜屌
卡完見佢報平安
之後就有人話佢24小時off咗了

波台
玩大陸game
然後開團叫香港獨立
可唔可以唔好咁矛盾

廢課玩家

keep住打 但係臨尾10幾分鐘無睇 岩岩入去睇番原來跌撚左

我都好想打團戰雖然我好廢 但係我想打機

打埋個團戰先

無巴 無人權 唔係成日可以連勝力

其實點樣升快啲？

有興趣 新手一名

我都係KEEP住打 都去到6千幾分
不過我係成個星期接近每張PVP卷都冇浪費到 勝率65%左右

想問下而家買ac係咪都係男主skin + 冰奶skin最好?

有人講咗

不過呢個post 隔幾日又有新血

sad but true
2lv 上5lv 起碼1星期
開呢個團唔係一個好時機

我上到5200左右 邊諗到咁癲 5200都跌番落挑戰者

有嘅可以考慮
一隻輸出一隻補

我想問打21層有咩心得？我點樣知佢出咩buff

係
甚至我諗1 2個月內都會係呢個組合最好

好彩當初冇入香港獨立
原來玩一日就棄

好想比人carry拎石

今日拉分拉得好快

唔係隨機咩？
慢慢磨過

再+埋自選就木力架

隨機
有時打到十幾分鐘都打唔死就走場重打算

成日見到啲人光盾體力共享落隻小巴度
等佢隻小巴放aoe 男主冰奶逆鱗反落去 小巴帶撚住光盾一齊死

遲D有新英?

真係 使唔使咁癲 唔係養生驚黎架咩

國際服？加申請LIHKG

男豬單騎auto放置

要幾分先夠上頭150?

真係俾兩皮野會轉身轉得咁快
我就唔多信喇

亞服有冇飛行團收人

唔係全隊咩

有心機同埋會簽到就得啦

龍騎系列
未出嘅有 火法（過幾日）
黑貓（唯一禁療）
巴拉卡（機械輸出）
木弓

全隊係加血加防
體力共享係血最低果隻

屌 冇留意添
反得太快

最主要係唔好link落小巴度姐 link第隻冇問題

隻隻都有 ( )

係木弓無
你咩意思

木弓(有腳可以奶)

多多石都唔夠用

岩岩訓鬼著左
記得好似7千4-5到

我都係

見光盾就可以放心 小巴同光盾都唔駛專登打
反撚死佢

戀足非胸臀以後入團可能要有skin先俾入

因為冇用過佢
Pvp 都未見過點評

靠pvp 同每日咋

巴打個團係香港？

開埋團戰冇乜生可以養

link落小巴度就係
我自己就link落木力架度 對面一樣要續隻打

係
會長都上線上得好密既 不過我唔知係呢度邊位巴打
我地團都有幾個上到頭200 而家有位

我感覺LINK落小巴到最好
早死早著
佢始終會分傷 如果唔早D殺 我殺唔到第2隻

專劈力架
因為之前剋屬, 轉左珠之後睇心情

3隻都係2千1石姐

黑貓（唯一禁療）
巴拉卡（機械輸出）

呢兩隻都要抽

木弓唔知有咩用

巴拉卡真係好撚型

一開場
第一件事係斬巴拉卡先
唔係太想斬力架 (如有)
如果斬左力架 佢反擊我 我又反擊返佢
變左我個TURN無左反擊 小巴打落黎就變左反唔到佢

巴拉卡/火隊/力架 我怕火隊多d 高練火隊好勁 -防坦唔住

我男豬好慢, 用巴拉卡斬9力架好爽
唔係冇金裝俾佢break好撚弊

係

火隊仲要無血有4TURN無敵

次次比佢大技打落黎都界撚穿個盾 (最招技個動畫最後係卡撚住之後一野界開)

火隊有無敵
我都係一見就殺左先

幾時出隻木奶比我

大陸GAME

呢到仲有幾多個公會在生

男兒當支那
入面班重課藍屍好撚惡

仲有冇位???? 我4000+

有廿個
仲要個個都full

湯巴訓左未？

應該唔少 頭幾個會都有人上頭200

其實你可以係順序果條bar 禁佢icon 睇 好似係

你加7sins啦 未full而家

掟邊5隻上競技場好?

花式海豹再次登場

7600+ id 連登名

巴打想問下你上次試衝第1有冇衝過5500分

曬?

呢度好似唔屌得freestyle巴打 (好似係)
佢地會同你講人地係波台幾皮幾皮咁賭波 唔得閒理呢d小事

真係好煩

追返Post明白晒
唔係掛 放棄呢隻走去玩大劣垃圾驚

玩到咁唔係好信要貼box上黎問人點組

亞服? 叫咩名 有興趣轉會
近180萬戰 呢個星期打到1000左右

我有公會啊
因為有巴打你好友想睇睇係咪都係巴打開嘅公會
到時打公會戰唔知點排對手

隻小巴應該係啱啱抽到 仲係5星

小巴把武係專？

唔係 普通金

佢仲要拋波波想撚下觀眾

盲妹卡亞木奶阿伯冰法 好似係

好感動
星期日終於屠到龍

今季d分高左
160 名 七千幾左右
日服都幾多人玩下

ace 陣黎wo

你班傻仔係咪好羨慕我有波玩呢

幾時到我抽到咁多金裝

Btw 個個都升男豬上六星先嘅
以為升小巴食佢招根性會好啲添

你貼d海豹好撚qq池

我都想po上嚟問主線第2章點打

花式海豹緊QQ

似啱啱先抽到 所以冇料升

其實點睇？
白色底就係普通金？

我升咗小巴 同木nigga 都未升男豬

如果你隻男豬唔會死, 有冇根性唔重要

我有聖水會留
一枝都冇啊屌 唔計活動拎嗰枝

有根性打pvp 著數啲

又點呀? 供爆咗?

白底係覺醒左

升星數好似唔會直接加數值？
都要睇返個lv

公會啲人建議我唔好供住

定係因為把野六星所以變咗白色

抽龍騎抵玩

你供緊邊個pool

梗係唔供住 以為你忍唔到手

哦 以為可以睇得出添

冇pvp 卷清哂冇野做 等4點先準時上水

六星再強化
好撚貴一次16萬

烏

大技係burst 10mana斬叉燒咁斬
同埋男豬開盾9反就夠打一半既content
其他人輔助就得

有冇光盾?
有就真係唔急

那有錢

鬥技場幾時開
成日都見到但話未開放

呢個同青蛙輪住開

白底係金裝覺醒
橙底係紫裝覺醒

長知識 thanks

外掛？

成功呢個陣過到30

想問下其實啲守護石係點破？
佢依加要紅紫白紅，係咪隊中只可以有依3種屬？
我打咗勁耐都破唔到

喵盾正呀

你睇game入面說明會快d
總之人地粒珠同你角色屬性match就會爆, 爆晒珠就會break

打完出呢個deal 屌唔deal佢好呢

我再睇一次
因為我都係照返佢依3隻色黎砌隊

有巴就用老鼠隊啦

個deal係武咪好

哩個活動3隻王都係3條血,每條血一個屬性
第一條全暗,第二條全鐵,第三條全火

試下先

佢現家機械屬 你成隊都無機械屬所以唔會打得爆
係角色既屬性對人地既守護石 唔係角色粒石個屬性

哦！ 明白曬！
全暗係要成隊5個都要暗？

明白！

event要 暗 > 鐵 > 火
你個team好似冇...人物畫面睇右面大頭右下先係隻角色既屬性

武好難有, 你又有石我覺得屌得過
好過去個中伏之門抽垃圾

我一直以為係石頭對石頭屬性
原來係人屬對石頭

睇你想唔想用最少次數殺
最好帶D上DOT類型
第一隊我帶2暗1鐵(有DOT技)破石,試過打到2條半血

我睇番d禮包 3000鑽最多換到1400石 依家係少700石但係多d金裝 好似抵抵地咁

btw, 我知呢個係防具pack, 武器pack好似打30/f先出過一次

核心突襲商城買晒4樣野之後要自己用石重置定等第二日?

用石

有無啲咩隊介紹？

我會衝
100%金防裝
過多幾個月難講, 而家多一件就係多一件

你有咩人

又好似有d道理
佢d deal真係令人好難決定deal唔屌

第一階段個蓋爾係SKIN黎?
要抽隻人返黎先用到?

如果閪黑又唔係重負擔, 買< 5000鑽 hot deal其實冇乜錯
除非係咩體力呀, 入場券呀個d on9野

屌左佢先

pvp 3金防(4粒珠)就可以撚返烏爾1次, 直到佢儲到大

中左件魔衫 打埋活動隻奶都係得兩珠 有排未4珠到

冰奶 小巴 66lv盾 火劍 暗廢老
練一練砌下裝有望一次殺
唔係可以試下老鼠陣

暗廢老其實有用？見佢啲評分好差

慢慢抽啦, pvp 7000分好多都冇金裝
但係多左好多烏爾

有dot 破石有奇效
1次傷害1格石

明白

打呢個event好有用, 2技dot = 3粒珠, 3dot = 5粒珠
不過佢打頭陣儲mana好撚煩
分2次打可以入暗女 唔要火劍
boss屬性 暗>鐵>火 自己執生

你練度唔夠可以分3次打
落晒主力打手, 入隻爆珠角爆珠之後主力開技打柒佢

一係就鼠隊, 因為你有小巴

其實入到去係咪auto都可以爆曬佢珠

老實講, 你練度難d
手動留技等佢break狀態先轟鳩佢打得最穩
全auto你冇留技又唔夠裝好易拖得耐 = 變數多

我打3次先嬴一隻 係咪有體都照射落去?

有烏爾可能可以auto 不過你冇

計下數唔係好難掛

有4000石又手痕 巴拉卡快D出啦

供烏…

想換金裝都要㗎喇
200石加每日咁多體換金裝我覺得好抵

供吧

抽住隻黑skin用住先囉

呢隻game 仲on9就係個任有擊碎 煩撚到 又要驚太大力 每次打完又要出返去主頁 又撳過d野

又勸世

有小巴 烏爾完全係第二個層次

welcome to the club
我早兩日打晒，難打過塔

點會屌打
力架都係咁落架啦
你揀兩隻入隊咪屈囉

就黎煩到我唔攞算

佢仲有力架同火劍，練上去夠晒auto

AVALANCHE 團友記得set 番團戰隊team

但係過到之後個句「屌你老母死啦食屎狗」好撚爽喎

仲有200石

最慘係 佢推個D角 無咩特殊能力
好似伊頓咁 2技350%傷 1技34%傷

力架有咩能力

仲有2支可樂

氹人升3星幾好

有型!

咁呢D本身都要升
打sp好好用
我自己隻伊頓都5星左

係喎！又抵咗

其實重點係
我隻力架升到6星 又有金裝
會唔會願意去用石+錢除金裝 比隻伊頓著姐
如果伊頓係著紫裝既話 一定係比下去既

一家便宜兩家著

當你招技350% 但你角色能力X3既話 已經超越咗力架
佢重要係貫穿

暫時未知貫穿呢個效果

龍盾穿唔穿到其實

巴打你上次沖第1沖到4千幾就停?

血都加埋好

bug

無衝啦
佢個成就要結算先觸發 睬佢都傻

但正常要觸發起碼要5500分

貫穿係指無視部分防禦
但單講單體傷害 一定已經勁過力架
另外蓋爾1費 單體X200% BUFF200% 即係單體600%
即係你先守分分鐘秒一個

成就wo?
我即時拎既?

巴打試過頭3名?

我想知公會戰個守隊係計邊隊？

攻守同隊 隨機派對手

今日先知有E個活動 見老鼠好似幾勁 不過成日MISS

收埋啦咁就想曬

好興奮，仲有一個鐘就有石供re pool

唔係呀
但升上挑戰者 大師 個d都係即時拎

我唔訓等你report

即時拎到個成就石嫁
利申 同團有人上過第一 有cap圖

應該夠抽兩次

THX巴打

有無圖睇吓 過5500上埋第1就拎到？

星期3定星期4既事
同團睇到勿相認

團戰有得打了？邊到報名

平時打sp關個到既挑戰
入面多左個飛空團戰

即係起碼過5500
不過今轉要爆上去應該都幾哂石 都係再下轉先拎

其實我就咁睇每隻game既情況
越早拎到越好
因為以家前期 大家用既角差唔多 打法公式化 有練度可以一波帶走
遲d課長世界你根本唔會打得到

一世都唔會拎到

湯巴冇爆上去拎過?

今轉3場兩勝 2張卷先廿幾分 蝕到PK
唉 上轉無留意到要5500分

下一次啦
今次3v3唔抵爆上去
雖然嬴面高左

到底幾時先抽到勁既單體五星

以家就all in re池啦

供緊 今日抽左兩下 見紅披風 爽左下 結果係4星

-34分鐘又可以供

唔供邊有真5 skin 0.0083%

THX
試下落木奶

韓服爆條撚咩

全2，3星

total 抽左幾次

今日係阿伯發威既時候

今日都唔知過唔過到

16抽武 1件紫
又就黎第2個保底喇

我得呀伯
其他配33 44星
當然全部升左上5星啦
過到 仲要好輕鬆
無限復活之術

上個禮拜過唔到 今個禮拜好似得 但AUTO唔到
龍廢老係關鍵

我冇龍skin
原版廢老咋我

大陸狗好撚嘔心

支那真係垃圾嚟

終於可以脫離RE POOL地獄

求救 25層點過

瞓唔著又掛住隻驚
唔想升啲三四星角啊屌

早幾日先抽到三星隻暗妹

錢關SP真係打到有啲燥燥地

好痴線

錢要入3隻特別角 最煩
日月絲路都係煩 成日反

3隻特別角 3隻都係廢物嚟 乜柒都做唔到

你哋唔洗瞓㗎

隻阿伯真係好撚慢

只受光屬傷 唔食反彈 但食龍盾傷
唔算太痛

原來po過仲曬左50體
btw 有幾隻王會出理卡死情況 有冇巴打都係咁

無

武未中過得保底先會出

今日連防裝都炒哂粉

冇龍skin 廢老 都auto 到？
我死到 想抽龍騎廢老
上哂五星 配紫裝？

手痕十抽中左

洗唔洗我地幫你打個飛機出一出火?
係唔係食唔安坐唔落?

公會戰出佢buff嗰啲英係咪會好啲

聽巴打講buff左都唔夠龍skin盾勁

曬唔緊要 扮野最乞人憎
咩唔小心中 手痕中 訓醒1抽中 其實想要xxx
BTW GAY

今日龍咁快完到

你計吓數咪知
講緊血攻防X3 除非佢公告寫錯 如果唔係一定OP

抽錯POOL 抽中咗 係咪廢架？

你有龍加護既角就一定幾分鐘打完兩條血

我都諗住擺隻木奶玩下

點參加飛空團戰？

落咗兩隻打手配狗男女＋小巴

分享下喜悅

亞服 - 戀足非胸臀 仲有兩個位
有興趣就入啦

呢隻驚真係設計得幾好
大部分角色都有自己所長嘅地方
依家團戰又會俾個大buff三星出場機會
隻隻都要練 唔似市面嗰啲SSR國家隊平天下

團長唔係度=自動放棄？

好似要團長申請

每星期供repool一下抽火隊長skin 睇下我幾時可以上嚟報喜

邊幾隻buff，唔記得左

期望值應該係50星期後

一年

入去有寫

re池點樣可以推番自己依家去到幾多抽
有無人有個initial畫面睇下

一係自己數
一係睇%

冇錯團長唔開就rip
早D 轉會

有無人有個initial數量俾我自己數下

四個半鐘嘅努力，仲要返工 好眼瞓

全5星人 3星紫裝
4隻補職 9黎真係

不過日/月打唔到 太高攻D怪

咪500 數淨翻幾多就知

恭喜晒喔 親
好羨慕喔

你就好啦 10抽中
點解你咁叻豬既

BTW
死撚開啦冇人想知呀

thanks 抽到個人慒慒地

你100 除番中大獎個機率就得

點跟

我地50個星期後再見

石係留比努力既人

場場都千日戰爭 我都懶得打PVP

呢d先係真正開心share

就係囉
神早流流就要扑海豹好辛苦

same

呢D 先係比D 支持大家

無skin版光盾夠唔夠?
見少個2turn減傷3turn增受傷
1技變左

下星期個個鳩衝
慘了

最尾都係落返嚟

我目標只係留在4500分
團戰收下石咁

你望吓個成就幾多鑽先啦

我今朝打PVP覺得好開心 對面全4星or一隻龍skin都無 好滾動

我希望d高手上晒去咁我無課可以安心打zombie 玩家號

cov唔cover 到買卷個成本

夠用喇
打烏爾隊都夠有突

下星期先爆
如果全贏 1000鑽都唔洗

都幾辛苦
等到4點肝到8點然後返工

請假打咪得

請假師又要出動

今日3場兩場咪打得耐
下星期應該一半時間就得
早睡早起

但佢唔係星期日晚已經封左PVP結算咖咩

係
所以星期一 4點一開波就肝

隻暗叔對打光暗SP完全無幫助

叫得廢老係有原因
小弟唔落石你都唔好,要抽角點解唔保底最勁tier?
係時候要醫下體失智症

爆死咗

係咁break喎點會冇用

Aoe break + 龍盾唔是應該唔差？

有隻3星0COST BREAK得勁過佢

恭喜呀

第16定17日 終於出第一支聖水

恭喜啊

海豹學下野啦
抽到好野比人恭喜先開心既嘛
下下搞到自己比人問候伯母

恭喜曬

SP關第1wave真係好刺激

人生贏家

直接無視就好
佢哋開心來源就係曬

查實幾點打團戰?

有冇avalanche 既團員

飛空戰是做乜的

今日祝福sp打唔贏
諗緊自己有咩可以換入隊再試
跟住換咗隻抽烏pool歪中既阿伯上場就搞掂
阿伯pool就嚟完 係時候要吹奏了

喺度
我都唔知

小心比人叫你醫下體失智症

set 好戰隊
11點開波

原來11點

國服HKER 6lv公會清人
有空位，收人
入Tg: @hkerhkg
自己申請入公會再入ig
係下面回覆
你ID
盡快幫你上尾班車

無伯伯又無烏

打錯添

抽
仲趕得切
伯伯龍SKIN好撚勁
橫掃星期一SP關
點解可以唔抽

有d想入坑抽力架skin打龍

多謝大家

公會戰係咪應該全隊用佢個啲推薦三星黎打 幾倍攻防好誇張

邊個話廢老冇用

算啦, 放棄今日
已經踩左幾個坑

就算打得贏SP
佢都只係一個SP 廢老

Carry 到Sp已經好有用

自動波？

公會戰報左名係邊到睇...唔知個團有冇報

飛空戰邊到SET隊。。。。定係7SINS冇參加？

龍騎skin就係為咗無腦打SP

咁嘅劇情，要唔要都罷

挑戰 祝福關下面
你會見到右下寫有冇報名之類

最好啦

叫得海豹就係志在上水曬一曬

祝福關下面

全體爆珠 反擊爆珠
算係咁啦

唔一定掛
都要睇下D 技有冇用先上到場家
今次木奶有2倍 又雙回技
對團戰呢D 持久戰黎講有用

我就企係度話你知無能用
pvp 場我起手式專殺阿伯
因為佢套聖衣7到無朋友
我輸都要殺阿伯,屠伯大師
但現實我係敬老

好似全部都無升

cls真係乜都要練
不過好似話今期練習賽係無獎勵？
等下期先練三星

老伯係好有用既角!
打SP專用
用佢黎打PVP純粹係搞笑
你都唔會拎D 4星補去打PVP啦 係咪先

抽呀伯 由你做起

其實佢推個D角全部都係打挑戰會用到既角黎.........
佢有心叫人升角

基本人手一隻
真係諗唔到理由唔抽
唔好亂帶風向啦

真係有人pvp 出廢老
都唔知有咩用
冇乜輸出就死左

再睇睇先

人地做善事送分俾你仲想點

錯我就係落左4星補pvp
團戰即落tim
因為有能用

阿伯做善事,屌你敬老啊

我用返正常PVP隊打
啲3星雙倍攻我都唔覺得打得贏龍帝

木奶係MVP

搵到 唔該晒

龍帝個盾滿左大約4-6千
唔覺打得入

養緊嫁啦資源短缺

終於出可樂
如果未打贏塔30既話係咪升木力架會好d

MUST 升力架/ 木貓女, 有時間升埋遙

你望下台仔post又吹緊豹妹

台仔好難捉摸啊

木力架四保一就得，除skin唔使加攻都夠做

唔係100%防*7咩 一萬盾都黎啦

有力架都幾難打 RE左幾次先贏

如果咁計都打唔入
其實以家冇人可以打穿佢個盾啦

推，未set隊快set

lunch time試下手動打先

會唔會下次見到台仔開POST講
自選首抽請選豹女

有時會aoe炸死
不過雙補有龍盾/貓盾好穩陣

人講sp你就講pvp
可能隻game真係得pvp元素既

Avalanche嘅團友記得set番個團戰team

我自己用女主盾 夠保不死仲可以回藍

佢地講笑啫 唔好認真

sp開auto好撚爽
入場劵三星都冇升過

陰公
無呀伯SKIN開始後悔 想入坑了

冇龍skin 入場劵可能要升到6星先夠力auto
一隻龍skin可以開ser唔夠1個月已經auto打sp
點解唔抽

女主角打PVE真係幾好用

基本上埋齋個陣一定夠10 mana斬撚爆條柒頭

都要升下裝 我隻力架升到武器60 手套飾品50 入埋隻瑤加攻先敢去打 不過紫裝only
有女主幾穩

量力而為啦
不過龍盾各屬有一隻反爆sp係好爽

你講真定講笑

sp關隻王一定break
木石break反擊先爽

SP打唔嬴>無得抽防具>打PVP比人SM>無石>抽唔到角

LOOP

一切由SP開始

咁好人既
有公告叫人團戰set好team
係咁loop

我冰奶 + kaya冇死過人
監生扯到滿血

咁你抽左伯伯未

冇石抽呀

有石一早推左自己落去

儲儲吓又有70抽 CLS D成就真係勁多鑽拎

掛青蛙未

應該係系統設定，因為冇set team俾人打即輸

依個就不了

有盾好多嘢都簡單咗

送比我都會同官方講唔該掉左佢
垃圾黎,即碎,去再做區啦廢老
晒狗我1格人物位

係
一個skin追到韓服半服追度

抽啦望

公會龍開咗

我抽中同一隻五星佢超越嗰度都有感歎號，但係我㩒入超越嗰度就唔見咗我抽多咗嗰隻五星，有無人試過咁

打得死全會一人100石

解鎖未

Sor 唔該哂巴打

想問多句中同一隻五星建唔建議超越咗佢

屌
公會龍就係大家夢寐以求嘅打龍模式
入場鳩skip完
你隊戰力=傷害

一般都超
超一嘢加2max lv

公會龍係咪同普通龍一樣每輪只有三個人郁？
普通龍放太多人都無用，公會龍係咪一樣

唔係，要晒馬

5星拎去超越 最多+5
如果係skin就拎去融合

但冇得編隊?

冇
符合要求就會自己加入去

我見淫巴都係放10個
可能要較下速，唔好兩隻奶同一round出回血技掛

睇教學
根據條件自動入場 唔洗打 戰力等於輸出

淫巴

淫巴!!!!!!!!!!!!

淫巴的確集中玩囡囡game

明白唔該哂

咁都幾無聊

E7個公會戰又係吹左半年都未出 一出就係呢個計法比人屌到爛左

韓服表示skip咗半年未撚驚過

到時出隻難要手動 D人又話肝架喇

淫巴??

當年e7吹到大一大，又話咩晒時間開發所以拖咗咁耐，梗係俾人屌啦

公會王依D 打過就明
去到唔夠1星期有哂打法配隊 然後個個跟住抄
最尾場場手動十幾 二十分鐘 你就開始覺得煩 唔想再打
佢咁樣SKIP重好

30000萬鑽個自選係咪都係應該揀大巴

我覺得有SKIP係好 但直接戰力=傷害都幾悶 比啲亂數都好

係，免死好有用

咁你諗下無力架會點

要撳好多下skip好煩

上巴哈開PO 求助

會用豹女加攻角
升一隻人變升兩隻

你確定唔抽小巴池咪揀

用冰法加冰奶

不失為一個好方法

原來笑門搞咁耐就係開發skip少幾次
和解了，回家了

證明隻驚多元化

真
但七屎我畀支那佬爆ac

咁慘？
stove爆炸？我好耐冇開驚

其實想抽小巴啊，假設我會抽，次選會係邊一隻？

只要肯努力，真五星條𡃁都只係公廁
好勵志

光盾

火隊或者光盾
我覺得有巴拉卡就火隊 無就光盾

勁

真五光坦或真五火隊

直接SKIP 好難有咩方法計傷害
要講悶 其實隻驚副本係做得麻麻
佢BREAK系統其實係限制咗打法 同副本/BOSS關既打法
比起其他回合制GAME 相對變化 打法少好多

係
垃圾到呢
條支那改鳩咗密碼
應該係拎咗去賣

咁都偷到

我都係stove
不過我acc乜撚都冇唔值錢

我仲有張自選5星可以揀巴拉卡，咁我揀火隊了

換換吓 差1隻角20碎就齊哂SP關角

但佢改綁唔到電郵
所以我改得返密碼
查返登入IP
8 號同10 號畀人後入過
但佢又無強制登出我
所以我13號 睇完官方個垃圾公告先知畀人改咗密碼
CLS 公司